想買藍芽喇叭係舖頭播歌

如果想買三個藍芽喇叭係屋企播歌
可以同步播到歌既
有無咩牌子介紹
性價比高就得
腸油腸油

Sony SRS XB30 好似話可以同時連接好多部喇叭

謝巴打